唔明點解吳亦凡紅得起

真係唔明點解吳亦凡點解會紅
無樣 無身高
唱歌又唔好聽
Rap又唔叻
又唔係特別聰明 口才又唔係好

D人究竟鍾意佢d咩，睇唔透🤔🤔

利申 絲

佢188(報稱）

我夠有190啦（幻想）

我都唔明

可能因為喺大陸?

睇黎連登既巴打應該1萬年難得一見既靚仔

因為係exo成員

如果知道佢識講廣東話之後 其實會有多少少好感

無眼睇

對哩個人無好感
只有反感

推

唔計佢做埋啲on9事 + 黑人憎表情嚟講

佢真係幾勁 識幾國語言 仲要流利個種
韓文 廣東話 英文 普通話

打籃球頗勁 但唔夠190cm所以冇打 好似係

國內既朋友視力同審美觀值得再研究下

幾高先叫做高

韓團出嚟屎都香過人

明星起碼過180先叫高

182都唔似有

講到無樣無身高真係誇張左
呢期啲打扮柒姐
論樣點都有中上水平
身高又有18幾
係大陸真係讓一隻手都夠打

但論才藝真係無樣掂
演技比大陸網民指住黎笑
唱歌同rap又淨係識auto tune
Youtube成日都會有啲鬼佬評佢
個個都係有彈無讚

真係想睇下佢仲可以呃啲妹妹仔呃幾耐
過多幾年都成三張幾
到時係娛樂圈仲有咩生存價值

真心講句靚仔過佢大有人在
品味真係唔太掂
點都好過的士陳既（可能係）

巴打睇得透